uK留學生放假 你點我唱

最近買左支咪玩下
又到聖誕放假想唱下歌仔
主要都係廣東話同普通話
歡迎點下歌
想睇下自己有咩改善地方同埋大家覺得我啱唱咩歌
拋磚引玉
別來無恙

缺口

Kong

uk JJ

唱得幾好平時有無夾開野?

hi
冇呀 身邊冇frd夾band 自己又唔識玩樂器 一路都好想學結他但又唔知點入手

借火

呢首有少少難度 俾少少時間我

無問題

心燒

騷靈情歌

有無興趣係度夾下野
之前我鋼琴彈落D純伴奏唔知你會唔會想唱下

我搵唔到順音樂搞到錄出黎好似數白欖咁 有冇d低難度d

有呀 其實我都想試下玩下 你uk邊到

London
其實可以send比你唱我都係為興趣
如果ok可以幫你彈伴奏過你唱咁就唔洗crop原曲個background出黎

最衰無得pm一係你email你whatsapp/telegram去我email再add你?
soql2urs.g1k@20minute.email

楓

Anyway依個係之前彈陳奕迅首不如不見既既鋼琴伴奏demo

巴打我有興趣交流下
可唔可以聯絡下
sisterlihkg@gmail.com

check email